求日文文宣

想同日本朋友解釋香港6月到而家既情況

麻煩咁多位手足